各位絲打會唔會脫胳肋底毛?

會

唔會

唔脫，男朋友鐘意奶

當然會

不過啲大陸女人唔剃，鍾意突晒出嚟